[Apple]白貓Project #218 請不要歧視肥婆

肥婆

仆街冇留意1001

想買條牛尾玩下 煲羅宋湯定係紅酒燴牛尾好

清蒸

啲牛尾咩價位
新手入門版

紅酒燴牛尾啦

BARCODE

佳b

中了?

醉礙苩蕕

石都無埋 得一五星 三五星龍
開緊模擬器刷

打完六章 無野做 開黎刷下會唔會有兩角兩龍

LM

布歐叔又勝

諗住萬聖節個仔cosplay紅色mario番學

十抽 中紅毛女
勁唔勁嫁

依排唔係流行果粒女体化蘑菇咩

圖

🤮

屌冇哂武換
係咁抽 爆死哂 用D卷抽未中過4,5星

把弓點解必換

型+勁

神奇永遠弓點先勁？

鳩刷祝杖召集

儲氣打一億一下 仲唔勁?

一定要換虹武？

岩岩突然發現
原來我一隻井9都冇

係掛 我都無

原來周末先有
得番兩個星期機會

唔換 咁D波波咪不勁不勁

都係呀SA弓最正

帶局長單刷幾爽

石像🗿增肥叔又勝

局長都比你玩死

我有救㗎

［有圖］香港咁撚多痴線佬

痴撚線

係香港邊個唔係痴線
利申 痴線

點解佢成日睇埋呢d po

同埋愛埋啲咁既圖

你知道得太多了

you know too much

南哥

局長哥

冤枉呀

抵啦

molamola

仲話唔好歧視肥婆

力架

齊！

top3

咦，GW來？
GW ranking 我一向麻麻

唔g點解見到真扎第10好想笑

C9你隻orochi邊到買

荃豐

原來果日見到嘅係c9

雅典娜正唔正?

隻奧丁同佢屈撚到.....

個西好窄 好多水

我見到幾個牙叔

太遠

過信和咪得 我都係勁開荃灣先買
仲要貴到仆街

延禧咁早做完

播煙花啊嘛

早左半個鐘播延禧

屌但係好多關啲任唔雙打都唔知點拎s
難到仆街

屌呀 好彩早咗開電視姐

幾時先出書仔ar

chok自從唔消失白貓post係咁中限 cls

佢知道左呢到d死法老識吸人運

e bar仲走去參見法老王

有時唔可以唔信邪

好彩我冇去

次次睇帶土台都1000左右完事

之後自己抽就一定大爆死

試過幾次無再睇

今年d煙花幾好

易冷

今日見到見唔撚係掛衫即買咗

mud 粉髮光王有咁勁咩

有廢過咩

top10無女主角

覺得光王2.0 好用過佢

真係唔知佢有top 10

是旦啦 有得見法老王男神

BTW 無課狗學咩人叫春 反正實現想要既嘢都無 白貓抽唔抽到WFC

大佬

fuck系e bar

雞

咁公主偏向輸出型, 又有4屬性可以打既野多D
光王都係拎來推D無腦關+乖乖地做插件

光王推圖一流

鴨 雀仔

原來sss得返男豬拖華
基熊op

布歐清 你不如都係講返中文啦

唔擅長執屋真係好橙

光王衰無盾

sorry i cant speak chinese

angel 方加

洗執既咩
全部掃埋一邊咪得

掉咗兩袋垃圾都好似冇執過咁

cls公司

專業執屋

執屋教學

請鐘點

全部掃去垃圾袋

睇嚦咕嚦咕新年財 梁詠棋教你執屋

馬手叔又勝

已經掉咗好多衫

無聊刷技，想問其實大劍要刷咩技會有用d？會心定係個唔知咩？

點樣關回覆通知

想知

水瀨叔答我

我堆武不嬲bp30%

肚餓 想食拉麵

我拉俾你

幾時

廁所等你

第幾格

你尋晚寧願睇catgirl都唔出黎 講經咩

聽講夜晚千祈唔好去第一格

想打邊爐

禾係咁

ho

想打多啲

想打你多啲

Why ar

想打邊爐/臘腸雞煲仔飯

好似冇
上次開咗老貓POST炸到仆街
去SETTING熄咗都照彈notice
唯有熄鳩哂佢兩日

局長次次搶1001真係用心良苦

Yes I love 局長

Apps既話 就 通知設定裡面有得Set

偶像🤩南叔又勝

南哥咁夜都未瞓

失眠🤷

比人炸緊個line

比女飛嘅男人真係好得閒

我覺得可以錄定一堆音 佢噏乜我就揀嚟send
成個月日日都重複又重複一樣嘢

未試過收通知

我晚晚失眠

又典牙 肥婆

禾fd子趙完鬆又當人水泡 條女而家憎到佢仆街
Fd子想追番人 都搞到咁咪算
鍾意人又唔一定要起埋一齊
但煩鳩咗我成個月 日日夜夜都係講果幾樣嘢
都痴線

仲要個阿嬸大佢差不多成十年
我日日叫佢媾第二個算啦又唔制 咩口味

點解你咁多朋友都有得趙完鬆 我都想做你朋友

好像得一個趙完鬆
但佢食阿嬸喎

白貓真係好好玩
I love white cat

9黎 試下唔中佳碑你會唔會咁講

垃圾驚pop子jpg

肚餓

食一蘭

食你

又要玩白貓了

又中

啲蚊係咪痴撚線架 咬人塊面

試過咬JJ

叫咗你抽嘢唔好成日周圍擺

咁係咪揾寶寶r

我到依家都唔知skr係乜

Me2

google -> skr

我覺得不行

我老細諗住捉我去睇家庭醫生拎轉介信去醫院睇精神科

青山醫院明心樓is waiting for you

好麻煩 是但啦 證明到冇問題咪得

點解你會陪佢癲？

唔睇仲煩 睇咗佢算

肥到咁仲偷食肉
仲唔係痴線

今晚煮紅酒燉牛尾

我覺得你睇咗會仲煩仲多手尾

佢星期六ee哦哦 哦咗我成晚唔比我訓 先謝去

幻像🗿增肥叔又勝

唔該人物同專武都上修

你為何在哭泣

因為我有佢1.0 2.0 3.0

拉打都追

翻譯唔該

買咗6舊牛尾

好多人tweet拉打個聲優話紅拉好廢 仲廢過初代CC
冇咗死迴 又冇咗初代個子機
本來諗住專起碼加返死迴
依家成隻人唔知做乜鳩
係咁講要超越極限 結果仲廢咗

btw
依個tweet係話紅拉打聲優都寄咗message去colopl
不過話唔好期望咁高

呢d三線角色就算啦

帶土都係三線角色都可以救世

雞肉三酸五小走狗凍奶茶

收到風
原來係錯誤bug
好快會修正

有石收

拉打？

紅蔥頭代唔代替到洋蔥

1隻都冇

機虹兩巨頭都唔知點打
啲弓手同大劍npc 勁到閪咁

南叔

喺個box揀隻最高攻速既法
攻速戒 攻速石版

開完burst就同普通關無分別

大阪邊度有雞叫

飛田新地

有冇d冇咁揚既地方

已經唔揚

歹徒屋企

一蚊一隻龜 一蚊一隻雞

禾刀去東京叫鴨

有架咩

有牛郎撚

Rich

屋企廚房幾大

又想殺邊個

唔識計幾大

局長洗唔洗加埋你碗筷

局長幾靚仔

😂

😂😂

其實topic做乜勁

肥婆都有仔

可以打三個鐘無雙

我歧唔歧視肥婆
同肥婆有無仔有咩關係🤔

唔怪得你成日賺自己靚仔
原黎你d審美眼光係咁

殊!

見過真人
想知再講

#notmefupei

都話白貓post個個男神級

不了, 我望夠自己

你就係局長

係, 我唔記得轉AC

講少少先
真人米9

高我4個頭

以前呢到有個6米高啦

佢姓陸, 叫Michael?

收到風
好似出升級版ipad pro
急不及待想換換了

無雙爆咗機後打打下好快眼訓

試下白貓爆機

未爆都眼訓

星期日 會忙

寶劍神域

寶寶 黑劍 賭神 域多利道休憩處

我英真係幾癲
係咁下季制作決定

jump 新生代黎講係得佢走王道之餘仲撈得掂

就黎追到漫畫la wo

好似火影咁狂出原創

overlord應該會收一收皮先
今季

jump d野冇原創叫咩jump

想煮雞煲 但覺得買配料好麻煩

食完流鼻血

咪走雞 芝士雞煲

芝士
而家出街都覺得涼涼地 羊腩同雞煲都係咁麻煩諗唔到邊個好

邊忽涼

屎忽

痴線我日日凍到起雞皮 要帶外套出街

低多20度就差唔多喇

我英啲書仔全部都係兩個男主角...

Fufu最近個cosplay 好唔掂

fufuyin

唉唉又勝

唔知是咪打得丁多 對眼好澀

是

仆街 佢地cosplay bang dream 好撚唔掂

肚餓
想食炒蛋

有無巴打用xs玩白貓會lag

落雨先叫好味d

電競女神 Rose Ma 最新私照曝光❗️❗️

對波細咗好多

小米XS

邊間落雨都有得叫

唔好用？

光王bbg做咩上top3

冇用過, 9up only
同埋我手機唔裝game

令囡

出黎食餐飯

煮左你黎食

食撚咗你就得

你煮我食定我煮你食

點解香港女仔成日唔著過膝襪

肥婆過膝襪

我著冇人望

借問barcode何處有?

我下次就著出嚟

靚湯

張圖好撚正

抽就有

1抽就有

開下5倍掛機刷石先

barcode在我家
嘟野齊參加

我時寶寶係非洲人.gif召喚

OK

我嘟你

uncle late又勝

其實呢隻咩黎

要減肥了

依家先知barcode原來可以係咁復活

新協掛機真係一流,一本5倍書掛60場

唔係ios 掛唔到60場

寶寶帶我

買

用隱形石板掛?

我都唔知 係覺得好正

老貓
白貓

咩料 ??? 點解有個咁既icon??

新協點掛機

帶隱形石板打上面，條bar100%就完場，一場30秒

手機load 得慢典蒜

阿女朋友! 你再肥落去!! 我真係唔屌你喇!!

U U
一
一
一

揾唔到飲管仲以為阿活又玩埋一份
原來係底

做咩無啦啦係post post 自畫像

轉季晚晚訓教鼻塞

唔好瞓咪唔會塞囉 problem solved

🤔

我冇2個u

頭先發惡夢

之前發現現實至係惡夢

我發夢唔小心post自己張相上嚟都好恐怖

Ｕ Ｕ
—
—
—

咁我幫你一把

唔好 原諒小妹

你自爆過啦 舊登

見日本仔話紅拉打分分鐘廢過肥鵝條仔
先知隻嘢依家咁勁

幾時有

咁可能我發夢啦
我記得有次唔知邊個話要睇b 跟住有人爆個ig出黎
跟住又話要推走佢
咁個ig有b有女人 有幅相 係有個女人同紅色既門 定或者係鳥居黎?
但我唔知係咪fake

改完係勁左,但比另一條女搶曬變身士top

我一早del晒自己啲相

睇落真係勁過紅拉打

我要睇b

舊登都幾年前啦

我要睇泡狗叔

應該唔係我
我啱啱睇 有我嘅相都打晒格

你話唔係就得

個i豬三年前開

咁紅拉打真係似弱化多過強化

重點又唔係佢，官方就係唔想你地放錯左個pool嘅重點係佢度

屌原來咁撚勁 果時我做乜要打得咁辛苦仲要局長咖哩住訓

嘗試過用吓隻紅拉打
SP一跌過od就要補 唔係就打得幾十萬
變人型mode即刻冇得吸血
攻速又慢 又冇攻又冇防又冇死迴
O嘴
人哋金狼第一個被動已經default 吸血

我睇個陣都好少相
個b直頭仲係水腫
條女有幅舊相 就係全身+大型紅色物體(可能係鳥居)
總之你話唔係就唔係啦

今次個故係講佢爆SEED
但係個故同現實能力完全掉轉咗
變咗barcode最強

全身有相但冇樣喎

鳥居個幅係背面全身照

咁可能係都唔定
要唔要比多次i豬你

我意思係 日有所思夜有所夢
你真係有自爆既記憶 同第2d恐懼既記憶撈埋一齊發左個咁既惡夢
我親身經歷 試過連續發同一個惡夢 仲要醒後記得大慨
之後我抽絲剝繭去解夢 先發覺原黎我......

原來你就係兇手

殊!!

我個夢係放嘢食相然後唔小心禁埋自己上嚟

你知道的太多了
嘿嘿嘿

我放相會唔搶得1001
會一直單機

隻紅拉打一出仲話金ss

發夢都剩係識食同影相...

我多數發惡夢會跳樓 之後個人會有離心力榨醒 但我都唔知點解

2技好似打少咗個0咁...

我之前睇完mayday果排發夢係恐怖襲擊
最近果次最恐怖果個係我係咁發人脾氣

睇完八尺大人發夢見到佢

19星 300隻怪 究竟點SS

其實你跳過

我諗起以前去海洋公園玩完跳樓機嘔

咩來

好彩冇掉多一大跳

老貓抽爛左個ac
係咪應該re

唔課

隻game咁新
睇定d先啦

你潛意思根本想人知你咩樣 不如我幫你算啦

check line 呀

我白貓都抽爛左,

係咪應該棄/re/課

豬閪就唔好虧世啦大人

你去BBC脂肪post度睇睇, 係咪你同類?

發夢比殭屍追
但主角人物唔係我 我就第三身視角追住主角
直到主角走唔甩比殭屍咬果刻就轉左另一個場境

即係咩意思

你打緊殭屍GAME
仲要打輸咗

有冇傳送門

um....自己search

3cm

d女人落完妝無眉毛既

梳囉

第二次見女人？

落完妝仲有眼耳口鼻想點

我呢啲單眼皮細眼鼻又扁又大 嘴又大真係唔可以素顏出街

有無咁誇啊

有

協力打殺數咁難攞SS

路卡法

哪有

我都係.

barcode法

局長本人

唔係喎 聽講你男神級

等大佬carry協力

嘩好彩你無貼 熱門見到 想嘔

d人成日讚d柒頭令仔 背後就笑番人柒/樣衰 我都慣
唔好信個條友講

成日話自己靚仔果d呢？

屌你冇眉

歹徒咁嘅樣

邊度有冇眉睇

老貓有無保底?

你唔過老貓po問？

我以為你地會極速答我

尖沙咀有咩平嘢食

老麥

openrice尖沙咀 燒肉

有冇啲快靚正

沙爹王

Ng g係邊

同埋個仔想是但食
佢話唔食飯但少女未食lunch牙

7仔生命麵包

岩岩先睇到個post
話左正常人都唔會食1舊屎
如果佢食 一定係有目的

番屋企樓下買個麥當勞算
唔差在等多陣

死肥婆又食m記

唔記得琴晚話要減肥

譚仔

之前又話老貓唔好玩
我見寶寶 chok jai 同fgo post d人好沉迷

寶寶話冇野做玩下,玩到連人都唔見左

得歐洲人先玩得起

人地on9 你跟住on9

係唔好玩喎 今朝開完隻貞德抽爛咗擺咗係度了

好玩

我覺得個變龍系統太膠冇玩了

Xo醬雞柳炒烏冬 燒賣 芬達

變身士完勝

垃圾will 肯覆機未

油脂

特登整條龍純粹要你抽多隻1%
仲要抽同屬先有用

變身士都成日俾人話變走咗隻人
唔鍾意用

諗番起個肥膏post

咬爆牙可以點急救

好肚餓

純粹覺得大家都係用unity
遲人幾年出 個3d畫風仲係咁..

課金有無必中好野??

有邊隻既3d 可以ko 白貓

唔計白網

無啦啦老豆咬到雞骨，話feel到隻牙由中間開始分開左一半，但仲痴住d牙肉，但鬆下鬆下咁

讀過醫 雖然非牙科 但上連登問番人意見

讀醫

米8靚仔讀醫 屈機

精神科同牙科都差好遠啦下話 智慧源於生活，有人經歷過嘅話解答到就係解答到架啦

你呢d急咩救
去睇牙醫咪得

我仲以為4i讀過醫
餓到眼矇

一張圖已經ko左老貓

打少d j啦

咁夜搵鬼到牙醫 我都係叫佢咬實棉花固定好隻牙先等聽朝一早落去睇

梳

好難食 食食下雞柳好似咬到蜆殻咁

仆街 食完難食嘅嘢 食個鳳莉穌都覺得好難食

幾時去同CATGIRL一齊做

牙鹿join我咪做

諗唔到
所以白猫仲未死得晒

今次隻barcode靚撚到
如果出喺白網真係唔知點先超越到

顯靈

再創世紀

扯左

啱啱開左下新協d箱, 10個箱有8個係星武石

嘩屌 幾時有

寶寶太公又勝時

好似聽日

朱古力狗都唔屌

好正 我要日日食

食1，2次就算

食泡菜啦你

其實少女好少食呢啲立雜嘢

收皮啦好嗎

我真係好少食雪鳩 零食

喔

哦

下次唔好偷食雪鳩啦

信

台煮幫我刷左首抽
就沉船了

寶 寶 又 勝

我試下刷
屌你開game就彈人廢game 人地比甩糖仔黎就玩到沉船

是但啦，無野做咪玩下
不過呢排要掛曬d五倍書佢就真

又然

佳叔

肥KEN擺咗隻紅拉打3.0入金字塔
俾日本仔係咁屌

日本仔布歐叔

fami通個紅拉打版已經就嚟屌到1千comment

王子咁op都係得1千comment

依家我評 最勁係佳碑

aggar

今期fgo冇打過

法國中環返快餐店果d 特別智障

又一個比個智障玩

就像🐢歐鹿叔又勝

Sorry囉

中環返工咁高級
我返天水圍咋

局長好高級

我路過

一開始畀金ss

事實黎
市區果d職員真係好快手又醒目
中環果d真係同庇護工場差無幾

收銀一路玩住電話一路幫你落單都夠膽死
仲要落撚錯 係到食變外賣 加炒蛋變煎蛋etc
仲試過可以收銀可以無人 大家排隊等收銀落單
仲要唔止一間係咁

ps 講緊連鎖式快餐店

冇試過去咁高級嘅地方食飯
只有高幾年成日灣仔行去中環搭車先會經中環

笑鳩人添啦

寶寶最貴就係食吉野家下午茶

寶寶又勝

麥樂雞餐加大龍蝦味飲慘汁

中環冇人食快餐 可以話係收銀界嘅新手村 咪派啲庇護工場去學吓嘢囉

哇好難食 下次都係食番bbq味

牙鹿都係應該食開高級嘢

牙聰定永遠刷武者好啲

增肥叔

我訓地等人carry 咋

牙聰邊位

安茲大人都唔sick

無錢係港島食野

疏囉

永遠隻企鵝太勁
我揀企鵝

一個有J
一個無J
唔駛揀啦下話

rj又勝

靜到
過老貓post踩場未

我踩你條腸

ok...

我... 我想加入老貓

但現實仲未得閒刷

老貓我首抽左之後都冇玩過

先生公又勝

你可以送個ac比我架

淘寶寶係咪度

泡狗叔

你過老貓post會搵到

不了 希望過左去唔好返黎

一齊過檔未

我過檔怕你唔捨得我所以冇過到

黎gbf 我照你

佳叔又勝

冇玩一排
原來時空貓咁撚大鑊

究竟會唔會有一日 日本仔d抽蛋game全部一齊收皮

白貓依家除左掛5倍書仲有咩做

Ezelith定lily做首抽好

莉莉啦

全玩家派左10000石
重拾興趣未

寶寶老貓大佬

我見你玩到好熟手

10000石0五星

Bang dream 真係好難玩

寶寶又然

屋企冇米 早知買盒忌廉番去炒下蛋

平行時空玩多次白貓不了

一間食完飯買個豬古力脆皮雪鳩食

果套咩史萊姆好唔好睇
睇左半集 係咁習得乜乜乜
煩到on9

慢熱

照我未

佳叔照皆叔，皆叔又勝

睇過漫畫覺得唔好睇

無啦啦係咁彈個ai聲出黎話咩習得好on9
死都未死
為穿越而穿越

男人係咪好多都唔鍾意啲女噴香水？
淡味果啲

睇樣

你係咪調轉左

我有個男仔fd子噴完之後對香水改觀
香撚到仆街

時下d所謂異世界小說都係求其開頭架啦，穿越只係方便作者用個理性d嘅角度去寫主角應對異世界嘅落後事態。
觀眾就係受依下吹唔漲wor，就係仲意睇作者寫異世界d人有幾蠢，就係鍾意睇異世界所謂叻d嘅人最後柒，比主角吊打。

異世界零使真係好睇到呢

你有玩

岩岩先升到101

2D你好似乜都玩咁

14473982 照你

好多都唔覺求其開頭
呢個我第一次真係覺得求其開頭

102RANK ADD左

GBF貪佢可以入場打一下BOSS出番黎

都係平行天堂好睇

抽到lily+2龍
開得局未

比車撞，比人推落樓/路軌，訓醒已經係異世界，魔法陣召喚，刀捅死，穿越世界嘅門....d套路都係差唔多係咁

集體召喚就課室大魔法陣/旅遊巴穿越世界，我覺得全部都係咁上下，學六爺話齋，係睇之後寫得好唔好架姐

次次d新game 一出新活動就會比人屌

屌乜

我正式宣佈白貓已經正名為星虹project

涼涼地 出街要著長褲 收埋修豬腿

延禧乜撚野劇情黎

刷到未,我比我AC你

劇情主要講泡狗叔又勝

未開始刷

好似係講個女豬點開外掛

延禧又延

要唔要我ac我唔玩
推哂6章有5隻5星一隻5星水龍有不死鳥

點解咁正都唔要?

唔想玩

屌你老母上咗磅 又要減肥

上次幫老細抽中張五星卡

佳b對我真係好好

你點比我?同點引繼??

開心速遞 前日同琴日果集
笑到我d腸跌曬出黎

19星討伐300隻果關要用咩先打得快

咩game？

開個老任EMAIL 高高登PM比我

老貓

點解可以有5隻5星

今日抽左40抽

法老

40抽不停中卡

泡狗叔又勝

老貓個pool咁樣都玩得落

Rj叔今日上水個rate好高

10500法

屌緊佢屎忽

wrong hole ar ching

pm左

我屌你 叫你開個老任EMAIL比我

老任acc黎

點?

等等

新鮮感姐

PM左你,用EMAIL登入

thx

但我pm你個個email唔岩咩?

你到時自己改,我頭先整緊冇睇到

thx

露卡打得快咩
岩先個場3隻barcode妹勁快
我唔洗打

好好對佢

佳叔威武

新協協求咖哩

Gymroom好多後生囡囡⋯

圖
pm地址

明年今日 便會有凱旋
換左堆金劵 誰知跳下孽源
看六爺在推島的怒怨
惶惑地等待聖女拳

又食女 捉到應一應

我唔可以咁對煮直

ching 邊間教會

佢成日一抽中
唔好信佢講野

雖然佢係非處 但我都會好好對佢

元朗開咗幸福堂
好多人排隊

得黑糖珍珠奶賣

好難飲

咪搞事

無錯 唔可以比食女will食哂

你食哂我食男人呀

咁又未去到一抽既 不過500石開始叫春 叫到600石就齊

肥婆今日 又話要減肥
但經過Yuen long 見到有幸福堂

冇飲 好難飲都咁多人

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

想問下Rank下面D稱號點拎

我都唔食牛腩 上次同人食飯我叫牛筋腩掉晒啲腩比人

解任

禾g呀 禾又唔食牛腩又做運動 唔成立牙ching

咁都可以肥到
你先要反省下

食鹿肉肥

pad都玩左咁多年啦
8星個機率唔會高過老貓囉

我覺得PAD幾易抽
彩龍自己都2%
老成個POOL 5星加埋先2%

寶寶 想睇下你個ac有幾法老

套佐賀偶像

個acc台煮俾既，尋日都係抽左幾下中左條龍

寶寶又中

ms 5週年個爆絕感謝祭 同人連線抽即係點？

麥當勞

勵害了，_ _ _

個豬柳漢堡咸到生腎石

[多圖]一人一張女神相

寶寶寶寶太公又勝

終於明白點解以前睇片偽娘係街無啦啦比人打
岩岩係中環見到個身同感受

局長叔又勝之威武威武

我出街唔化妝都會比人打

條仆街仲要慢慢行
好矜持 但隻眼留意身邊既人有無望佢
好想一巴車佢

好彩冇玩開i豬 如果唔係比人放上嚟
之前有人笑我又肥又矇豬眼又豬膽鼻
仲話好在個仔唔似我

幾錢杯 好唔好食

12點未到走去食血鳩

6蚊 食平咗就掉咗

難食？

甜得滯

我唔係幾食朱古力味雪鳩

味呢

好撚甜嘅朱古力味囉
甜到糠尿果種

都係食返士多啤梨新地算

帶土 龜頭係東京話想見你

同godiva比呢

雪糕我只食呍呢拿同水果味

咁go die va 都濃味過佢 佢淨係得個甜字

點會有得比

我本身覺得都唔好食....

都係食一次就算嘅嘢 朱古力整嘅甜品真係好撚甜
心太軟叫好啲

龜頭要同帶土隻揪

ms好歐但射錯目標

隔離個豬西女神post好慘
比我見到個同學（私影妹）

你的同學就是

寶寶

sor拿勁嘢?

豬西女神寶寶

牙鹿幾時祝杖

好岩打諸神黃昏,友情能力都唔差,岩打唔少超絕爆絕關
係招SS有d敗筆,e類揮乜揮物好難用,低傷

喊what呀

日本仔有得免費抽
都係留返PICKUP POOL了

我諗住中路西法都可以收手
下個等新年算

如果冇露西冇木天好似幾抵抽
不過我每樣都可以自己開艦隊

咁即係中咩？

推

0.4%我都唔知係咪低過pick up

路西,木天以外都有
兩條佬有兩隻添
去到邊都有棍

同超獸一樣
不過呢邊冇mana

但mv木天好尷尬,遲下獸神化進完會冇左skin
唔值得家下抽

獸神化咪會出新skin

冇左mv版個skin
357年出續集先有佢份

MS抽左4隻垃圾返來

祖國準備做野
你班港豬仲掛住打機

我愛祖國

一早儲夠錢，移民去邊個國家都得

有宇宙通行證

差勁叔差勁

4島NM又走左數...

我想移民去中國

水瀨叔又勝

隻弓係咪最廢

老貓又爆死

不知幾勁

我屌你媽媽

屌屎忽!!!!!!!!!!!!!!!!!

有沒人未打祝杖

死ser?

水瀨叔carry我ok？ 我懶剩係開5倍打雷關算

牙鹿

唔想玩白貓

咩事

收到風 花生價格直線上升

我都冇新角

幾時祝杖

牙鹿有沒有line/tg
上嚟揾巧麻煩

今晚

十一點巧嗎

巧

加未

加要咖哩我新協

又小圈子

留咗名先

又勝歐鹿叔先

加左
叫will嗰個就係我

法老佳b

屌啦星買錯減肥飲品 一飲想嘔

歐鹿叔又勝

比個仔飲

想係gbf 到做法老

課金

屌你老味又溝仔

禾個仔去咗波波池 嚟cow佢

13島登場的角色會以轉蛋形式登場

好正 聽講出面大蛇斷課
炒到上5百幾 ps4版

常駐pool角

見到隻鹿笑左

幾時先出
悶到dl左隻老貓黎玩了

唉 好撚凍

RJ爺連續兩日上水

今晚唔悶了

有水瀨叔陪枕

又笑

笑夠未

Hahaha

Line

有本事出綠川光
我立即

我立即 局長又勝

正皮g持

G CHI

成班上水都知咩事

唔知 我粉嶺

請珍惜白貓

想課金

課金如食飯，是必要的

我食開麵

食拉麵

好 今晚食拉麵

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 食多碗麵
粗麵 幼麵 撈麵 拉麵定係手打麵？

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 食你煮既麵
杯麵 伊麵 炒麵 冷麵一起互勉

好尷尬

我首主題曲 比到尷尬既感覺你
已經成功左

洗唔洗我作個黑劍版出黎？

作未

半粒鐘

weak

局長叔未答我，唔作住

又夠25石抽限了

醉曖白貓

Carry我打新協未

香港有無鯇魚魚生食
想試

街巿

劍爺又勝

1001

如果C9再同你爭1001 我叫南哥聽日單手搞掂佢

點搞先

上次我唔小心咋
下次我1001局長開

不如以後所有1001都係局長開

G持

barcode 咁勁唔知可以講咩,死完又生,得左

仲頑強過水健叔下面

比C9 CARRY

比馬手叔carry

咩驚黎

局長人格

呢場你高分啲 所以應該係我比馬手叔carry

U carry me

1日180重有3日要打

haha叔又勝

聽晚再打囉

我札又勝

好友4隻都唔中限定

嗰個送抽廢ga

刀劍post變左白貓post

呢到係刀劍post?

呢到係白貓日版以外綜合討論po

局長po

播完延禧攻略
下一套八半有馬神做主角

又唔係歹徒做主角

係日本睇tbb 係咩心態

歹徒嘅心態

龜頭去咗東京話想揾你

要早半年book 我上次成年前預約佢佢至出

而家我仲預唔預約得切

肥婆 不了

原來真係可以靠物傷打祝弓

局長叔又

甚麼是物傷

爽 睇醫生拎轉介信仲順手睇埋胃病
老細埋單

物演傷風

醫生：你老婆同fd子玩得開心咪由佢去囉 番下工仲好
收咗佢皮

login咗白貓 原來barcode對腳幾正 想抽

琴日比完牙鹿咖哩完就想抽

水瀨叔抽嘢竟然都要想

個barcode我瘋狂嘟緊
尋找緊入面既訊息

打漏咗 想抽插

Miss u 局長

有冇人打祝弓

七仔最平一支水都8.5

買茶會平d，好似係

送藥唔用得茶

barcode靚到仆街

駁唔到

討論唔到

barcode靚定光王靚

都冇

增肥叔又勝

日日嘟

射咗

佳b 你個ac好勁

但我冇性趣玩

我第3隻lily喇

其他5是機率連0.5都無

隻野難抽過fgo

想睇偶像表演

想睇佳叔表演

痴線game
3樣野擺埋同一個pool抽

掛住老任+CY個名
大把人玩
0.1%五星都有人玩

我果個好廢

RJ又勝

救命 好眼訓

廢得過我嗰個

今日冇野做認真玩左陣，其實都唔係咁好玩姐

一有對比，白貓原來已經算出色

如果比game play係白貓嬴
但人地遊玩元素方面嬴幾皮

好 過檔了

咩遊玩元素

有得較auto

只可以話佢細分左好多野，呢d係好係壞就好主觀，我都覺得係多元化d既

不過老貓post d人好自我中心，一隻game梗係有人玩得叻d，有人水皮d， 係又屌唔係又屌

咁公道D講
隻game依家都仲係叫做有啲難度
而又限體
如果白貓限體既話都會係一樣情況

你有d咩 你有唔貼黎比我睇

做乜自己同自己講嘢

佢將養滿角色lv拆開好多part

有冇人想打祝弓

打機燥 因為比垃圾隊友累輸 真係無問題
但隻game輸左唔會扣體都燥 真係黑人問號

都係既，不過呢類game只會慢慢變成真小圈子game, 因為街場太伏同難夾隊

D痴線佬話打少一場料, 唔制呀

下 老貓輸左唔扣體咁好?

隻game個抽蛋係 = 白貓岩岩開個陣咁 抽完人 仲有專武(老貓個邊就=龍)
但係就得0.5%機率中

乜都唔扣 翼 體

仲有FGO禮裝

火短,暗弓,2隻貞德同利維坦

屌呢個唔係白貓post黎架咩 仲諗住入黎問下而家入坑玩洗唔洗刷首抽刷一世

玩左架黎老貓先開始對呢類game有興趣

扣時間
time is money

原來係咁

呢到刀劍post

兩隻5星

新手包

呢度d人通常會叫你唔好玩

我之前刷左個有火短光奶lili, 不過冇5星龍
所以今天見得閒重刷重玩

玩左陣睇下有乜分別姐
老貓勁似白貓岩岩開個陣
但依家白貓出左3年 出到隻角勁過d怪好多
你自己決定

對新手太唔友善定係dead game

即係難度好低?

新屎坑,至少有人流協下
白貓都唔知幾多年無人組團協了

其實白貓對新手已經好好
係白貓post d大腿成日bully新手姐

你唔好嚇走人啦
白貓po d人對新手好好

先生叔又勝

有個期新限定多數唔難, 長期非洲難民既話可難到想死

岩 上次有個丙乜酸巴打係到招人打祝 成晚無人理 c9都係
依家發展到 你solo贏到 就自己solo 贏唔到就等下次
就係因為佢唔再re石 我覺得

係我打緊字個陣上水

日服台服邊個好 想睇劇情但日文得n4

條友個意思係咪問隻game對新手太唔友善

我地老屎忽唔需要對新手友善

0。o叔話白貓po d大腿成日bully新手

都係5倍掛機算

老手都成日比人bully la

你肯定嗰啲係老手？

我覺得係因為祝武少人想刷姐

啲角太靚
抽唔到會好傷心
跟住棄game

呢樣真

冇barcode 冇得嘟barcode

唔會抽唔到

駁唔到
隔離d組模7到...

呢句真

仲有10幾本5倍書,但已經唔想掛

白貓post小圈子post

新手留名

薯仔嚇到唔敢成日出聲

998

999

1000

1002

皆叔又勝